七月搵南美旅伴

如題
我覺得唔會有 都係問下

好奇問下，你機票買幾錢?

8800 因為要兜開美國所以貴咗

唔係過美國先平咩

係 我臨急賣唔想搞美簽

我7月中去哥倫比亞做公幹
完左打算stay behind

搭單問
樓主買左旅遊保險未

會去幾耐?

唔經美國8800好平架啦

咩工程要去哥倫比亞

好危險下WOR

有無行程分享下

有心水 但係未

個半月

聽巴打咁講即刻無咁肉赤

巴打買左機票飛邊到? 我skyscanner搵下年2 3月飛cusco 都要萬幾蚊

我飛lima

去南美經美國飛Lima會最平，2月睇5月尾飛6600

去到利馬再搭當地廉航去Cuzco最平， LCPeru同Peruvian講緊100USD一程連稅同行李

利申：上年年頭上完Machu Picchu, 兩個星期後再上同埋去Salar de Uyuni

個價五月頭都仲有 但係我唔想經美國
巴打仲有無其他行程推介 山長水遠唔staybehind 好似好浪費咁 但係budget 都唔鬆動
Btw 鹽湖而家係咪無水

Peru同Bolivia的消費真心唔貴，值得去嘅

Machu Pichu Lago Titicaca Salar de Uyuni
睇下Ming仔條片，真心啲野好抵下

其實7 8月算唔算南美既淡季? 反而2 3月呢D傳統淡季去南美反而貴D

巴打洗咗幾多錢度

唔清楚 淨係知而家秋天

冬天無咁多野睇，天空之鏡好撚凍

而家天空之境無水

想夾下時間就add tg 傾